大家好🍒小丸子來出心水啦

請多多支持一下💕😝

0:0 FullTime
平手盤就係平手咩🤷🏻‍♀️
提提大家：
已經連續4場半和、2場平手盤0:0

多謝繼續支持小丸子搵零用錢☺️🤑

加埋澳職已經走了3場🙄🤷🏻‍♀️

小丸子的西水

小丸子又有心事

修安聯 [-0.5/-1]

今晚3:30先有比賽
早點訓了 祝大家好運😋

2:0 全格😋

G持

艾華爾[0] @ 1.87

參考：
哥連泰斯 角球10.5大 @ 1.87

祝大家贏🤤🙏🏻

小丸子無用😭

土耳其[0] @ 2.1
瑞士 半場和 @ 1.75

過幾日邀請野口同學加盟🌝

還

第六場
波蘭 第一隊入球 @ 1.92

第七場
英格蘭 角球9.5大 @ 1.65

Have a nice weekend 😆😋

大丸子

連續⚫️🔴⚫️🔴⚫️🔴😱

幾時再出水

丹麥 半全場 和-和 @ 4.8

西班牙 3.5大 @ 2.35

今日試下出新野😬✌🏻
多謝支持

知得太遲。留名跟進